---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Dominik Parszywiak"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|170407|który chciał przejąć władzę nad Ognistymi Niedźwiedziami i zlekceważył wolę Kornela. KIA. Skończył zestrzelony przez Dorotę Gacek.|[Przebudzenie viciniusa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|10/03/08|10/03/09|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Urszula Murczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-urszula-murczyk.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Szczepan Paczoł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-szczepan-paczol.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Roman Brunowicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-brunowicz.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Paulina Widoczek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-paulina-widoczek.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Oddział Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oddzial-zeta.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Kornel Wadera](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kornel-wadera.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Franciszek Knur](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-knur.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Dorota Gacek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dorota-gacek.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dionizy-kret.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Artur Bryś](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-artur-brys.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alina-bednarz.html)|1|[170407](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170407-przebudzenie-viciniusa.html)|
